最長試過排隊食嘢等咗幾耐

over 一個鐘

早幾年好興倉咩長鰻魚飯, dklm 俾條女捉左去食, 等左個半鐘好似, 等到唔想食

牛角三個鐘 班fd 話幾耐都等

兩個幾鐘，舊年今日食嘉寶漢堡

癡線

以前做餐廳係尖沙咀，星期六日晚一定要排隊，好多人都係六點零攞飛，成八點幾先入到仲要一家幾口，啲細路餓到喊都繼續等，真係唔知為乜

我自己試過一次等兩個半鐘，因為朋友係加拿大返黎探親，佢好想食果間先陪佢等
平時要等多過五個號碼就即走

排緊，屌，冇諗過閒日晏晝都等咁耐

以為閒日冇人，連用app拎飛都冇點知中撚晒伏，好餓啊屌

築地壽司大好似3個鐘

一個鐘 元氣

壽司大，我排左6個鐘

5個半鐘
喺築地排壽司大 02:30排到07:00

快過我

夜晚先去，其他地方都爆曬，唯有夾硬等埋佢

2個鐘壽司郎
諗番都覺得CLS

夜晚冇堂食

以前有

冇嘢喇，自膠

好似係壽司郎 食過一次only
排左兩個幾鐘係黃大仙個頭既

兩個鐘，大利豬扒包。

三個鐘食個on9 壽司郎 好彩中間去左睇場戲

0分鐘 見要排隊我就唔食。

你呢個又真係唔排就食唔到

係企喺度排定攞飛嗰種排？

京都嵐山廣川鰻魚飯
等咗三個鐘，不過嗰日我哋都行到攰，間餐廳排隊嘅地方又有凳又有瓦遮頭仲送埋杯水畀你，當順便休息